{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016117",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3015295",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 베이힐풀빌라(18.7월신축)"
    },
    "text": "ベイヒルプールビラは巨済島に位置するペンションで、楽しい旅行ができるようお客様を歓迎します。チェックイン時間が22時以降の場合は、予めご連絡ください。海の眺めが素敵なきれいな宿で、プールやスパなどの付帯施設もおすすめです。価格の割にコストパフォーマンスが優れており、リラックスできます。しかしプールが少し小さくて残念で、流し台の下から臭いがするなど、いくつかの改善点が必要です。全般的には満足できる宿です。宿泊に対するレビューは多少複雑ですが、宿の内部はきれいで管理が行き届いていました。しかし、プールとバーベキューテラスは写真と違って残念で追加費用が多くかかり、いくつかのレビューでは湿気や匂いなどの不便さが言及されました。お子様と一緒にご利用の際は、安全にご注意ください。客室では、高速で便利なインターネットが利用できます。また、プールビラプールを利用してプライベートに楽しむことができます。プール利用時の注意事項を守らなければならず、ぬるま湯の温度と子供の安全にも注意しなければなりません。駐車は一部屋あたり1台まで可能で、海水浴場が近接しています。付帯施設としては、ホテル式寝具、アメニティ、オーシャンビューテラス、ネスプレッソコーヒーマシンが提供されます。周辺の観光地としては、イス島、メミ城、大金山、徳浦海水浴場、德浦海水浴場、ユホ展望台などがあり、車でアクセスできます。様々な観光地を楽しみながらペンションでゆったり宿泊をお楽しみいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ベイヒルプールビラはどこに位置していますか？",
            "answer": "ベイヒルプールビラは巨済島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間が22時以降の場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "ベイヒルプールビラはプールやスパなどの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "価格に対してのコストパフォーマンスはどうですか？",
            "answer": "ベイヒルプールビラは価格の割にコストパフォーマンスが優れています。"
        },
        {
            "question": "プールのサイズはどうですか？",
            "answer": "プールが少し小さくて残念です。"
        },
        {
            "question": "どのような改善点がありますか？",
            "answer": "流し台の下から臭いがするなど、いくつかの改善点があります。"
        },
        {
            "question": "宿の内部はどうですか？",
            "answer": "宿の内部はきれいで管理が行き届いています。"
        },
        {
            "question": "プールとバーベキューテラスは写真と違っているのですか？",
            "answer": "はい、プールとバーベキューテラスは写真と違っていて、追加費用も多くかかります。"
        },
        {
            "question": "湿気や匂いに関するレビューがありますか？",
            "answer": "いくつかのレビューでは湿気や匂いなどの不便さが言及されています。"
        },
        {
            "question": "お子様と一緒に宿泊する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "お子様と一緒にご利用の際は、安全にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるインターネットはありますか？",
            "answer": "はい、客室では高速で便利なインターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールビラプールを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "プール利用時の注意事項を守らなければならず、ぬるま湯の温度と子供の安全にも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は一部屋あたり1台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、イス島、メミ城、大金山、徳浦海水浴場、德浦海水浴場、ユホ展望台などがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設が提供されますか？",
            "answer": "付帯施設としては、ホテル式寝具、アメニティ、オーシャンビューテラス、ネスプレッソコーヒーマシンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ベイヒルプールビラはどのような宿泊ができますか？",
            "answer": "ベイヒルプールビラでは様々な観光地を楽しみながらペンションでゆったり宿泊をお楽しみいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 461,
        "QA": 600
    }
}